今日幾千人就癱瘓左成條彌敦道

大部份係和理非
中年人同老人家

多謝班黑警助攻

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？